人生兩難

頭先係地鐵站行上地面果時。有個廿幾歲OL一路行一路講電話。 部電話就係Iphone 7 plus。

佢講講下電話呢，部電話就係耳仔度，沿住耳，頸，鎖骨，胸咁樣一路Sir落地下。

咁我通常接依啲空中跌落黎既野就好快既，我本能地隻手都伸左一半，準備係佢心口左右接住部電話。

不過最後淆左，而佢Iphone 7 plus就跌爆左Mon。

事後我諗左好耐，如果我有勇氣啲，係佢波面接到部電話，事情就唔係咁差。

眾巴絲覺得我當時應唔應該路見不平，拔手相助呢?

=應該
=唔應該

我之前都試過有港大Offer同唉大offer
諗咗兩秒就reject咗港大了

Lunch食咖哩雞飯定係海南雞飯好?

如果接到個電話，你宜家已經冇手打依個post